前夜一開台 你卻沒良知 驚講831怕受罪

達粉怎得罪 你說我是負累
曾為你back up 影片製造樂趣
重來提引戰當我是誰
扮兄弟為食女

前夜一開台 你卻沒良知
驚講831怕受罪
完全違背往日達哥
重提六四又插水